{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060422",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=67413&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항메르송풀앤스파풀빌라"
    },
    "text": "ホットなインスタグラム、ブログレビューで検証された場所で思い出を作れるプールビラです。 全客室のプールは大型個別インフィニティプールで異国的な美しさと感動をプレゼントします。 周辺には九龍浦港が車で5分の距離にあり、近代文化歴史通りは車で7分、虎尾岬は車で22分の距離にあります。 4月から個別インフィニティプールが運営され、ぬるま湯料金は7万ウォンで現場で決済でき、7~8月にはぬるま湯を提供しません。 入室は15:00で、退室は11:00です。 禁煙客室であり、駐車も可能であり、必要な場合は送迎サービスを提供しています。 客室は入浴剤と泡立ての入浴剤の使用が禁止されており、個人プールや各種アメニティが完備されています。 最大定員数を超過した場合は入室できず、肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 ペットの立ち入りが不可能であり、保護者同伴なしの未成年者は利用できません。 画像は実際と異なる場合があり、使用施設の紛失と毀損は利用者の責任となります。 火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分別してください。 上記の情報はペンションの事情により変更になることがあります。 オンシーズン中、一部の客室料金が変わることがあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変わることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このプールビラはどこにありますか？",
            "answer": "このプールビラは九龍浦港から車で5分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "客室のプールはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "全客室のプールは大型個別インフィニティプールで、異国的な美しさと感動を提供します。"
        },
        {
            "question": "ぬるま湯料金はいくらですか？",
            "answer": "ぬるま湯料金は7万ウォンで、現地で決済が可能です。ただし、7~8月にはぬるま湯は提供されません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は15:00で、退室は11:00です。"
        },
        {
            "question": "禁煙客室ですか？",
            "answer": "はい、禁煙客室です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ペットは入れますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは立ち入りできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "保護者同伴なしの未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の写真と実際の施設は同じですか？",
            "answer": "宿泊施設の写真は実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営はどのような条件で変わりますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変わることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 406,
        "QA": 295
    }
}